### Задания

#### Обязательное условие для всех заданий
Используйте везде, где это нужно, defaultProps и prop-types.

#### Верстка - находится выше, в папке "layout".

#### 1. Создайте полную структуру приложения, пока - только в виде папок.

#### 2. Context API
Создайте Context API для хранения валюты (грн или доллар) и языка (укр, рус и англ). Напишите функция изменения языка.
Вставьте переключатели в шапку сайта.

#### 3. Роутинг
Создайте главное меню с такими ссылками:
- Главная страница;
- Список товаров;
- Корзина;
- Контакты;

Создайте страницы (пока можно как компоненты, возвращающие h2 с текстом) и роуты для них:
- Главная страница;
- список товаров;
- отдельный товар;
- Корзина;
- Контакты;
- 404 ошибка;

#### 4. Страница Все товары
- Создайте страницу и выведите в нее 9 одинаковых товаров;
- создайте store, с помощью combineReducers;
- AJAX-запросы пишите через axios. Желательно также использовать axios.create;
- напишите асинхронные actions, которые:
1. возвращают все товары (AJAX-запрос по адресу https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/products)
2. выводят их на страницу

#### 5. Пагинация
Создайте пагинацию - чтобы выводилось по 3 товара на странице. 
Для этого используйте AJAX-запрос по адресу: 
https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/products?page=№&limit=3

#### 6. Страница отдельного товара
Создайте страницу отдельного товара, доступного по адресу 
https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/products/:id
Товар открывается при клике на название товара в списке.

#### 7. Смена языка и валюты
Добавьте в Navbar переключатель языка (слева) и валюты (справа):
- переключатель языка сделайте в виде выпадающего списка;
- переключатель валюты - в виде двух ссылок рядом, выбранная валюта должна выделяться.

#### 8. Регистрация
Передайте AJAX-запрос на адрес: 
https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/auth/signin

В качестве ответа вы получите ответ:
{
    "email": "wow1996strap@gmail.com",
    "password": "Zhjckfd194"
}

#### 9. Авторизация
Передайте AJAX-запрос на адрес: 
https://students-store-app.herokuapp.com/api/v1/auth/signin

В качестве запроса можете передать объект вида:
{
    "email": "wow1996strap@gmail.com",
    "password": "Zhjckfd194"
}
#### 10. Корзина
Добавьте на страницу Список Товаров к каждому товару кнопку "Купить".
При нажатии на нее, либо на кнопку "Купить" на странице отдельного товара
он долбавляется в корзину. При повторном нажатии - его количество в Корзине
увеличивается на 1. 
В самой корзине должен отображаться:
- список товаров;
- рядом с каждым товаров - кнопки "+" и "-", нажатие на которые увеличивает/уменьшает количество товара в корзине;
- при уменьшении количество товара до 0 он удаляется из корзины;
- рядом с каждым товаров должна отображаться его сумарная стоимость;
- над списком товаров нужно выводить их сумарное количество;
- под списком товаров должна выводится итоговая цена;

Корзина должна быть сохранена в localSstorage.
